我知點解要祝福人 尤其你憎既人

重點要祝福對方 百年好合 三年抱兩 嘩哈哈

一個唔夠數架 生多兩件

總之唔好比我再見到你<3

屌你老母嘈撚夠未

無人想聽你傾電話 溝女啊屌

屌你老尾 又唔知自己柒

仆你個街

Jarjar聲

祝你長命百歲但百病纏身